區選是下一戰場

和理非積極協助泛民，黃底獨立候選人拉票助選。

政治問題，政治解決。

有個好有心嘅手足針對今屆區選做咗個網站，記錄哂所有現任議員/即將參選嘅社區人士資料，包括區會會議記錄、FB言論、媒體報導等等，好需要大家支持！仲記唔記得運動初期大家都不停叫人登記做選民，用自己能力改變香港，改變議會嘅生態，今年更加選民登記冊共載有413.2萬選民，係創歷年新高！各位巴打絲打手足一齊幫忙提交資料同宣傳！不論今次區選會唔會押後都好，各位有票嘅香港人都要岀嚟行使你嘅公民權利

本土戰線都要做呀！

選區事實處：

(可以透過公眾提交自己嗰區嘅資料

E 場運動起因就係因為立會唔夠票，
今次其實係變相公投。

大家要落力宣傳。

唔好意思講一講題外話

黃大仙龍上手足請留意！
街站同呢個肥仔傾過
發現佢好深黃值得投！

更重要係：「自1994年起，工聯會林文輝已連續在龍上當選5屆區議員。」

工聯會出賣港人，以為唔洗還？

我直情想幫傘兵拉票！